宣戰！！川普：疫情衝擊超過珍珠港和世貿恐襲

美國總統川普（特朗普）週三（5月6日）表示，中共病毒（冠狀病毒）流行對美國的衝擊，比珍珠港或世貿中心遭恐襲事件都更為嚴重[/size=5]。

」

「我們經歷了我們國家有史以來最嚴重的襲擊。」川普說，「這確實是我們經歷過的最嚴重攻擊；比珍珠港更糟；也超過世界貿易中心（恐怖襲擊）。」

開戰個時再話我知

WOW 侵侵好嬲呀

打啦你哋好悶呀.gif

一係賠,
一係就好似日本同阿爾蓋達咁

美國口交部

好嬲呀
好嬲呀
但唔做嘢 Who cares

班支拿成鳩日係度J支國獨裁點撚樣優勢
其實美國傾全國同你玩戰爭模式 先係真正得人驚

噤打得未？

儲緊氣 一次過炸鳩大陸

咁打未
齋講我都識講啦

開戰未？

咁撚心急做乜撚
人哋軍隊準備緊啦
開戰唔駛事前準備咩

死一個911人數就走咗去殺拉登
死一個珍珠港人數就兩粒原子彈
死一個武漢肺炎人數就...

滅國

冇Feel喎

911拉登級數

尋日先講唔會有軍事行動

會唔會有veterans覺得offended呀

佢放左勁多野係台灣日本 同南泡

嬲有閪用

911 追殺拉登10年
今次

911 唔係殺拉登咁少, 係阿富汗同伊拉克 兩個國家俾美國滅左

大家放氫彈徹底消毒，世界人口劇減自自然達到Social Distance，疫症咪消失囉

𨳒你老味，有料就隊死支那啦，仲係到好嬲好嬲，點勁點勁

中國而家係打你, 仲唔還拖?

因為check過曬無核彈

成日都有on9仔話 得個講字佢都識 你地9up 就識有鬼人理

中國口交亮劍

而家連口術都輸比大陸....

唔賣晶片等高科技已經=逼人退步10幾年

打再同我講人權法過左成半年 一個狗官都未俾人制裁食屎喇

而家開戰
到時選戰侵侵輸鳩硬
所以正常侵侵應該會等選戰贏後先開支那波

利申：完全鳩up

割地賠償啦dllm
等咗好耐

左: 病毒無分各界

出兵啦！
This way!

佢之前唔係淨係講過未考慮軍事行動咩

起碼要割香港出去先可以擺平件事

侵好嬲好嬲

之前幾日睇先話超過咗 越戰嘅人員損失
聽住先
似係吹風

好嬲呀！

當冇事發生

其實美帝係咪儲緊民怨?
日日係度放嘴炮

下面有班日本仔提兩粒原子彈
無呢兩粒野你班友既呀爺呀嫲喺operation downfall果時死咗喇

佢講得出呢句 似備戰狀態

日本搞珍珠港換嚟兩粒原子彈

拉登搞911換嚟俾美帝有借口入侵 仲想食埋石油

呢獲支共仲唔含家剷

咁打得未

Sir this way

用呢兩單野黎比係咪好快有得帶路

珍珠港係美國二戰史上一個好重要的轉折點，事出突然亦令美國正式參與前線戰爭

三小時
三小時已包括美軍由太平洋關島基地出發時問
日本，南韓，台灣注軍只做防守任務

拖到連任左先開波
太多左膠同反戰

我訓先 打完叫我！

trump華春瑩化

移民上月球

應該選前先就開波

賭民主黨唔敢跟

sir this way

連任就唔會搞咁多嘢，佢就係想連任先日日係到9up

只有選前滅共，才能可能連任。否則，會被支共玩死侵的選戰

布殊係打咗伊拉克先連任

以前唔同現家
唔會真打中國國土
不過會搞死中國經濟咁囉

所以呢

仲衰撚過網上互屌個堆鍵盤戰士

支那豬同廢老扔番去中國

聽都聽到悶啦 伊朗 北韓 古巴 都唔敢郁 你估仲敢打個有核彈嘅

等睇支那戰敗, 割地賠款

咁係咪要開戰？ 唔開戰都係超越唔琴 珍珠港 911架wo

伊朗，北韓，古巴殺著幾多美國人？

普京:美帝夠胆打中國？即派精兵保護大東北

珍珠港

搵單咁勁嘅比喻

美國算鳩數啦，唔係五毛，屌你係打就快啦，台灣第一個幫手，成日講講講，屌你心都淡鳩埋，打
當年珍珠港比人爆完都唔係馬上宣戰，仲講緊和談屌你唔係羅斯福總統係強硬派，又可能唔打，同911一樣國會班人仲反對還手侵侵睇唔出有幾硬。

尋日未考慮 今日開始考慮

睇戰爭規模 有機會延遲選舉

咪玩 咁大單野割香港都唔會就咁算

唔好叫大陸
叫鄰國
今日條叫春先係到講then show us
呢鑊如果真係爆鳩終國真係好睇過戲

聽到厭

好嬲啊屌！！！！！繼續網上口頭勇武

911 ，珍珠港 頂盡死幾千
呢鋪唔知點計

日鳩日口交
有證據又唔爆

連登兒之最終幻想

more interview.......

留名連登仔燈撚到開戰

more......

侵認著係戰爭，係看不見敵人的戰爭（申利：認為係生化戰），死的人比珍珠港、911都多。

美國最得人驚其實係左膠同反侵撚
即使侵幾想做都有呢班人阻住晒

唔係好似話戰時唔會換總統?

侵好似岩岩先講完無意對支那作出軍事行動

Lmt跌喎

Trump : 好嬲好嬲

His leadership and character are challenged this time!
Tough decisions coming!!!

Show us.

more......

侵認著係戰爭，係看不見敵人的戰爭（申利：認為係生化戰），殺死的人比珍珠港、911都多。現在係戰爭動員！

2020年打仗仲點會明刀明槍打

侵侵都淨係識post嬲嬲story

全力就要玩核戰爭,地球重啟

又撚狗

繼續兜
啲軍隊全撚部花樽嚟

同核彈一樣係for人睇，嚇人用only

你都唔閪識的

點冚家剷，邊條撚樣話口罩冇用？

19 又中

咪即係花樽囉

有幾得人驚？

你咁叻你去打囉

屌你 當美國係支國咩
話做就做 話打就打？
鳩估有咩都係連任先開turbo做

某程度上係自己既無知造成

cls 關咩事 我又唔撚係軍人
亦都唔撚係世界最強男人
Trump佢係世界最強男人 我只係想佢快啲做嘢

笑死 幾個月內滅共？
軍事上係做到嘅 滅完之後點？
13億難民危機？
你估侵唔知支共網軍做緊咩 XiNN點同支共propaganda相呼應

台灣第一個幫手 笑撚咗
邊個幫邊個手你分到未

比爾·蓋茨強調，中國一開始做了很多正確的事情。「可悲的是，甚至連本以為能夠做得很好的美國，結果卻做的特別差……」

隔離post侵話無考慮打支那
連登仔打晒飛機，話咩不戰而屈人之兵係上策
打外交戰經濟戰已經夠
轉過頭呢面又話侵侵好嘢要開支那波
你地究竟想點架
定係侵講乜都含淚奶咗先

香港人覺得美國打香港，香港唔會成為第一個炮灰咩？

美帝點樣滅蘇聯？現在的俄羅斯，當時並無蘇聯難民，重新建國。

要滅共都係連任先 唔會係呢幾個月
再講 侵根本唔打算滅共亦無需要
令支共跪就ok
要支國瓦解都必有大亂 終國人擁兵自重軍閥割據想大一統係常態

搞9支那削弱支那就夠啦，理得佢打仗定經濟戰呀
仲有侵侵要你含淚奶？你有票？

軍事上都做唔到啦 擁核國

要美國國民都覺得要打先可以打嫁

而家梗係話唔會有，遲下全世界assemble就知

珍珠港同911人禍黎,姐係將支肺定義成人禍.快d出兵打7支那啦

無乜可能會開戰.

講唔一定打
唔講就一定冇得打

解釋返 公開講先知大家意向
各國開始歸邊
支那盟友金仔表態: "抱恙" 幫唔到手
支那契弟都跳出黎話唔認你筆一帶一路債
支那契哥俄佬爭住搵支那笨

連邪惡政權都唔幫自己友手
要打既本錢都冇埋
一係盡地一煲 一係賠償割地求存

未計同大選掛勾, 民間表示要向支那討債
制裁支那=選票
當然事在必行 形式稍為不如人意
都會以選票同支持度方式 展現

再未計提拔反共鷹派官員
要行啲咩政策 睇佢放權比咩人就知

最後答返你 未打 齋講你亦識講
不過你講得好叻既成數呢
就唔係咁高

超正分析

多謝清
望一望原來識欣賞既係我駁緊個位
咁清胸襟好廣闊下

侵侵夠話維尼is my best fd la

連燈呀嘛，之前講到貿易戰支爆咁

廢中老全部扔返去支那 please

a

笑死

當年搞掂蘇聯都冇出兵